媽咪麵 手術 集氣區！！！

預祝聽日手術順利
早日康復

一眾連登仔永遠支持你，為你打氣
你一定可以撐落去的！！！

可以嘅話做完手術上嚟報個平安

一定會無事

加油呀，我首期靠你了

未睇麵麵未找數，唔準岀事

榴槤開春袋

麵麵一定平安無事

集氣

榴蓮準備

大都督

連我阿媽都問起你

面神

留返條命
媽記只可以死係ifc 唔可以咁樣玩完

麵麵豬

大dodo唔好死啊

入咗手術室未

平安冇事

無咗大dodo帶領國家隊頂住，今日係咪輪到熊軍發威

咁快有得做手術咩？唔係話排幾個月先到佢？

今日做呀

集氣！！！得架大dodo！

懷念、挽留

通常連登仔集得氣都....

最緊要麵無事

屌我又唔係麵神

屌那媽你班連燈仔又想燈到人地點

麵麵，一生平安

快啲上水

麵麵手術成唔成功呀
粒奇異果好唔好味

加油

麵仔做手術個市已經開始跌

連登集氣

想有事定沒事

麵哥

加油啊！！

媽咪已死 熊軍當道!

收到風 手術失敗

麵仔唔好死

唔會嘅

反向操作，面神有入冇出？

做咩阿你

一定無事

粒瘤就係燈源
割左好番就冇晒燈力
可以做番正常人

一人一包媽咪麵以表支持好無？

to hall

仆街

殺人兇手

無左你股壇已死

做完手術記住好好休息

終於溝到女

麵神應該已經做完手術？

手術成功 但病人死亡

RAP \!/

麵麵休養緊？

唔好咁啦

為悼念不幸離去o既媽咪麵, 恆指決定橫行一天

麵神一抖 港女都冇方向

腦癌四期病人想吃已停產杯麵 台灣公司「複刻」趕製完心願

出番黎嘅時候就係大市跌番落去嘅時候

過左兩日都未上黎

身體健康

身壯力健

食口罩 gear up

媽咪麵手術成功但燈力盡失
你地會點諗

最緊要人冇事

啱

下世再見

都無撚用無謂留佢喺度獻世啦

屌你咩 咪撚喺呢個post度獻世啦

麵麵唔好死呀

面神呢

我代表佢幾百個信徒立即屌你老母

雖然佢害我輸錢 不過我都希望佢冇事

出院一齊見證支爆

成為左傳說

麵咪媽

推到佢見到呢個po

麵麵